史篤城點解霉到連英冠踢唔掂？

明明人腳都唔差，今季暫時排17

踢英超太辛苦 想落去hea陣

答非所問
人地問英冠 你走去答英超

係咪因為英冠隊隊高挑大棍
所以stoke係踢法上無乜優勢

因為阿森納唔係踢英冠

追和

因為沙基利踢過

就係轉左踢法先搞到上年降班

有無巴打知今年史篤城英冠點踢
我無睇，有無巴打講下

因為成篤屎